[大混戰]布拉多萊 對 石內卜 邊個贏

肯格．布拉多萊
人造人

賽佛勒斯·石內卜
混血王子

邊個勁啲